你地有冇試過一見鐘情。。

我去旅行嗰時遇到佢
感覺好似遇見一個前世相識嘅人咁
第一眼四目交投就好似觸電咁💗
雖然我地只系見面見過兩日
但我宜家仲系掛住佢

我後來先知
原來佢屋企情況同我屋企情況都好似

佢五歲就去左加拿大
之後佢daddy 就不幸走左
得返佢呀媽家姐同佢
仲要佢家姐做左未婚媽媽
要養多一個
同埋佢家姐自己返返黎生活
唔系加拿大

我daddy 系我小學嗰時走左
都係得返家姐媽咪同我
我家姐都系做左未婚媽媽
仲離家出走 唔知去左邊
唔知係咪因為大家都有差唔多嘅經歷
令我地有種他鄉遇故知嘅感覺

其實我真係好想同佢開始
但我冇佢嘅contact
只有佢呀姨同家姐嘅contact

同埋我又驚
如果我搵佢家姐拎佢電話表左白
就算真係畀我地開始到
應該唔會有結果
因為我唔可以留底呀媽自己一個
佢又唔可以返返黎生活
始終佢地系加拿大都捱左咁奈
宜家佢終於讀完書 出黎做嘢
先唔洗佢媽媽自己撐起頭家

我可以點做😭
搵唔搵佢好

搵
唔搵後悔一生

但係我要搵佢家姐 再問佢拎電話 ....咁樣佢全家都知
tc甚至我屋企人都知

佢系我姨媽朋友個姪生

有次好似係去沙田踩單車 見到有個女仔著好似旗袍嘅校服 個樣勁清純勁靚

真係愛嘅怕咩比人知

但係我唔清楚佢系點嘅人

可能佢有女朋友 或者佢系gay 嘅

咁有冇下文

冇

其實你地信唔信有一見鐘情

nope

屌你老母字都唔識打
我勸你唔好害人個女啦屌你老母

見親靚女都會一見鍾情好想扑佢

收皮啦 人地唔會鍾意文盲

人地睇英文嫁